【Free HK】浸大生物醫學平均收生29.65分

【明報專訊】各間大學陸續公布2019/20學年文憑試收生分數。

浸會大學以四個核心科及兩個選修科計算，收生分數較高為生物醫學理學士（榮譽）學位課程，今年入學平均分達29.65分；收生分數較低為理學士學位課程，入學平均分不足20分。一些熱門學科如傳理學學士、商學士和社會工作學系的平均入學分數分別為26.74、24.05和21.56分，與去年相近。今年甚受歡迎的動畫及媒體藝術專修，收生分數比其他學科稍高，達23.5分。被稱是「水泡科」如文學士課程和中國研究社會科學學士，入學平均分維持在20至21分。

理大物理治療34.4分
理工大學各學科以不同方法計算，一向收生平均分數較高的如放射學（榮譽）理學士學位，今學年最佳六科成績達32.1分、物理治療學（榮譽）理學士學位，最佳六科成績達34.4分。至於競爭較激烈的學科，包括旅遊業及會展管理（榮譽）理學士學位，最佳五科成績22分、酒店業管理（榮譽）理學士學位，最佳五科成績23分。社會工作（榮譽）文學士學位，以四個核心科及最佳兩個選修科計算，今學年平均收生26.9分，與去年相若。

Plus，淋病下台。

浸會大學以四個核心科及兩個選修科計算，收生分數較高為生物醫學理學士（榮譽）學位課程，今年入學平均分達29.65分；收生分數較低為理學士學位課程，入學平均分不足20分。

6科連20分都冇

全3 讀大學

浸大會長就係讀水泡科，所以英文咁差

唔係計 best 5 咩？

only知33444 17-18分都入到 lingu cityu bu

明報on9，浸大果科係中醫，唔係生物醫學課程

BU明明係4C+1

睇到標題成30分真係嚇一跳，然後發覺原來係6科30分，真係得啖笑

屌搞到我以為浸大生物工程收分好似同 中大理大生物醫學工程收分咁上下。
浸大果科係中醫唔係生物醫學工程lor，嚇得我啊。

歐研未算係水泡科掛

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

support!!!

佢嗰科都叫水泡咩

社工已變水泡

依家愈來愈易入大學